想食wasabi

唔好問點解

食啦屌

好味喎

今晚就食

我用個鼻索

抹落去

屌笑死我

笑what

笑你a0

🇬🇧 ?

請問有女未

2年前

好掛住dw icon